
                      Es muy divertida, ideal para ir a verla con niños ya sean pequeños o mas mayorcitos, tiene mucha acción y colores, eso hace que los mas pequeñines aguanten viendola, y tiene algunos puntillos que nos sacara una sonrisa a los adultos.
        
            